【請廣傳比潮汕同鄉知】7月20 8月5撐警大會召集人 工聯會連任16年屯門富泰區議員 陳ＸＸ(人稱打卡陳) 撐警

【請廣傳比潮汕同鄉知】7月20 8月5撐警大會召集人 工聯會連任16年屯門富泰區議員 陳ＸＸ(人稱打卡陳) 撐警

7月20號 撐警集會召集人係屯門富泰邨陳ＸＸ議員，富泰區內既野唔去搞，反而走得咁前，同何妖勾結、出賣新界西人，狼狽為奸，我在此強烈要求廣大潮汕同胞，恥與為伍！

7月20號撐警集會 聲嘶力歇 五星紅旗 永垂不朽 請按下方Link

唔信?

人地做埋揸咪護旗手呀!!! DKGH

兩個護旗手都一擔擔

前幾日張建宗叫我地向前行。。。

大家覺得點？

7月22號陳議員立即跳出黎澄清自己立場

轉個Ｌ頭8月4同5號又做護旗手，7月21號元朗白衫打人事件又不了了之，做少陣係咪會死呀？

护旗、撑警，这才是来自众多香港市民的真正声音！

特写：香港市民在尖沙咀天星码头守护国旗

彈出又彈入，彈出又彈入，你睇我唔到

8月4同5號號就真係睇吾到佢揸咪喇~

但係原來陳議員，五年前已經對雨傘運動表示反對，仲責怪示威者搞到個社會笠笠亂

未完待續～

推

推

真係好L憎佢

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

pish

推呀

死賤陳

霸住個議席地區工作做都冇做過
月月穩袋幾皮野

真係好想趕佢走好耐
Dklm

推呀樓主

幫你推爆佢

推呀推呀推

樓主自推啦唔該

潮汕同鄉大部分除咗錢以外乜L都唔理架喎

利申：潮汕人，恥與為伍

仲有咪撚再係選舉個陣，放個大聲公係度播幾個鐘
好撚嘈啊屌你！！！！！！

屌佢老母

死7頭

咩都唔做
錢又照拎

屌柒唔做野既陳文偉之餘,
大家麻煩支持下豪仔

推呀

推到全世界都知到 陳文萎

同意 成個家族開口埋口都係錢

只係識打卡
影影影

P牌推唔郁

Oh so sorry
我幫你推啦咁

驚
咩都唔做
憑咩有資格驚

驚佢老味呀驚

推呀

推呀

推呀

岩要支持下豪仔

打倒陳文萎

幫手forward出去！唔該晒

之前有一日睇到佢好似好怕醜咁
唔敢主動R街坊吹水，加油啊

已經幫手傳緊比識嘅街坊
食屎啦撚樣

應該貼佢大字報啦

應該寫埋點差法
寫埋佢人工

笑班街坊窮窮咩都冇但就助養陳文萎

推呀 推呀 推呀

努力推

推推推

In 豪仔, we 7st

方麗雯做完一屆又輸番

佢蛇齋餅粽又識玩
同時好多師奶好buy佢個形象咁
包括以前我老母

自推10

自推9

早死仔

票投陳文偉，成邨挽撚完

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

社運
嶼聯抗議明日大嶼 屯門區議會召保安又報警

有關陳文偉嘅報導

各位推post, 明天繼續爆料～

支那陳文萎

有冇人有佢詳細既資料

明天同一時間，敬請期待

打卡陳最新個份野係到扮晒中立咁
自己睇完就飛落垃圾筒唔會比兩老見到

點解叫打卡陳??

工聯會，不意外

因為做乜都要影相打卡
印象最深刻係颱風吹冧樹
佢拎住把鋸扮好似佢幫手清咁打卡

之後睇返咪又係人地做野
佢只係影張相，表示佢有理下咁囉

[url]網址[/url]

BINGO

打卡陳 啪啪啪 打卡陳 啪啪啪

一票不投

將佢同何妖張相印出黎做文宣貼爆佢啦

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

最強屯門民主派名單！！

商場通道範圍唔可以做政治宣傳 有發現就做好市民投訴

有冇富泰，聚康，倚領南嶺口既巴絲

千奇咪撚投佢

倚嶺同聚康唔係富泰區咖...
富泰︰
富泰+虎地村+福亨村+綠怡居

根據汕尾同鄉報料，佢同香港廣東汕尾市同鄉總會時任會長陳文清先生（現任為總監）又好老友，到底佢地有什麼不可告人既的關係呢？

陳文偉議員（左）及陳文清會長（右）

個名只係相差一個字

好喇～
去相

汕尾同鄉會副會長涉策劃圍蘋 2014年10月24

汕尾鄉總冀港搭上國家「快車」 2017年10月11

出席晚會的主要嘉賓還包括：中聯辦社團聯絡部部長李文、港島工作部部長吳仰偉、新界工作部部長劉林，民政事務局副局長陳積志，廣東省委統戰部副部長李煥春，汕尾市委常委兼統戰部部長余錫群，汕尾市副市長林軍，全國政協文史和學習委員會副主任譚錦球、林淑儀，行政會議成員葉劉淑儀，港區全國人大代表吳秋北，以及全國政協委員龍子明等人。

哦～原來係以職權之便利，同時身兼多職，以權謀私，仲要係佢區議會任期２０１１至２０１５年，一做就做左五年咁耐，唔怪之得陳議員唔得閒理會富泰居民既投訴啦。。。

講漏左，未完待續

要推到全宇宙既潮汕人留意到
P牌推吾郁，有無人幫手推？

陳文偉真係忙, 要幫佢減輕職務

咁交比豪仔

we 7st

有無啲咩文宣
我想係附近貼文宣

岩岩係facebook搵到街坊upload既相

求手足整文宣
我一定會痴

Push

潮州妹表示想佢澤西

猛猛去死

朵命驚 影衰潮州人

朵命驚係咩意思

短命仔

用番廣東話音譯

Ching佢係汕尾人(汕尾同鄉會副會長）
有無汕尾話version?

潮汕係講緊潮州汕頭嗰度，最盡計埋普寧揭陽，潮汕係唔包汕尾嫁。

佢唔係我地潮州人

佢應該知咩嚟

幫手推

push

當年佢同方麗雯爭果時為咗爭取班鶴佬人嘅票，自稱自己係原籍汕尾，但無人證實過，班鶴佬人又係on9嘅以為自己鄉里出到個區議員好似好撚威咁，最後俾晒票佢，呢條仆街最後真係靠班鶴佬人俾票佢先贏到方麗雯少少。
呢條仆街選舉前就懶係熟咁周圍搵鶴佬人打招呼，當選後直頭當班鶴佬人係on9直行直過，所以富泰好多鶴佬人都睇佢唔起唔再投俾佢，只係富泰太多老人家配票俾佢，要諗下計做大量文宣貼佢同何妖嘅合照先有機會打殘佢

唔撚係呀化？
但富泰好似係老人邨
等我再摑多啲料返泥先

咁既人都做到16年 其實嗰區既選民都要負上部分責任 咁撚樣都選得落

Er...Er...

除非佢16年都自動當選 或者16年黎都冇非親中人仕參選

上屆有個柒頭挑佢機，點知比人搵到啲黑材料😂

請睇圖

笑到我jap jap聲

即係都係親中 都係自己友

係唔係親中，就真係無從稽查
因為呢條友仔都好搞笑，LingU學生，空降兵黎

佢突然彈出黎,
完全唔知咩料

比黑材料KO左

知道自己柒左之後想退選
但係選舉事務處無機制比人退選

好喇 我方才又搵到條link

今屆入圍嘅富泰候選人有兩位，有人好好心咁比左條link我，大家可以去研究下呢兩個現屆候選人

去link

候選佳麗及其link

1. 陳文偉（芳齡41歲，現任並連任16年富泰區議員plus身兼n個汕尾同鄉、乜乜柒柒賣港職務同埋東華三院辛亥年總理中學校董）I don't fucking care how many titles you have you know!??
讀辛亥年啲人有個咁嘅校董真係慘
學歷：大學（屌你唔敢講自己邊間呀？）

2. 何國豪（芳齡29歲？匯政衛言組織召集人，自稱富泰社區主任）
學歷：暴大數學科、教育碩士

前者係區議會開會傾有關明日大嶼時爆粗鬧人&叫實q趕旁聽席嘅公眾走（仲有其他野可以睇，可以禁入去條link自己慢慢睇，全部都係負皮野）

後者就有搞過富泰邨大媽舞噪音同邨內籃球場使用者衝突事件，行事低調到我搵唔到佢啲料wtf

有無現任富泰居民上黎報料呀？

#睇人仆街最開心

未完待續，繼續推post推到全宇宙潮汕人留意到

前者條仆街當選後都冇點蒲過頭
除左選舉近了個排

條邨衛生環境非常差
好L多問題都冇處理過

除左識得打卡之外就諗唔到佢仲有啲咩既政績

前者我手握大把料啦

咁後者呢？有無邨民講下佢做過乜野呀

利申：唔係邨民

無人答到我呢～呢個肥仔無人識真係慘

推呀，推

Btw, 明日繼續爆前者料

貼晒佢有關721既相比街坊睇啦

何國豪係富泰居民，係果度長大，做社區主任已經多過1年，唔係為參選而突然出現果頖候選人，作風算低調，平時都會跟進下社區問題同派下傳單話俾居民聽佢有邊啲社區工作跟進緊，好多時都係佢自己一個人，曝光率唔算多但點都多過陳文偉。
印象最深刻係上次屯門第一次停晒所有輕鐵兼且封路搞到大塞車果日，佢企係巴士站通知居民無輕鐵搭同路面情況，算係有heart，陳文偉條撚樣直頭影都唔見

推，一票不投陳文萎！

唔撚係掛？
陳議員連自己啲選民都唔理
咁就要呢位議員跌下票先得啦

今日累聽日再update

呢區有算多後生選民，希望佢贏到
利申:唔係該區選民
借個post黎用下

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

[區選] 每日更新，18 區所有候選人提名

我都想但唔知印乜好

今朝陳議員又係迴旋處插旗，不過好似無人拎佢啲傳單
大家幫手拎幾張然後行遠啲丟落垃圾桶啦
唔好比佢爛Ｃ鄉里睇到

再推，支持1號何國豪

如果今次區選都係大敗, 係咪代表以後點選都係輸?

更新：
有富泰街坊報料，陳議員搵無知既熱心居民將其區議會選舉宣傳單張入信箱，但睇返佢自爆既資料，似乎佢仲係擔任緊副會長喎。

根據２０１９年１０月１１日文匯報網站所指，香港廣東汕尾市同鄉會總會架構如下：

其中，姓余名展鵬呢位仁兄呢，同陳議員老婆Rainy Yu同姓既。
我係咁意起左下底啦，比我發現左。。。
佢靚女老婆Facebook
第一個

第二個

上面兩個ac 都係佢老婆,fact checked！
同一隻狗

余展鵬

陳議員在擔任富泰區區議員期間，唔知點解會擔任左哈爾濱市既海外聯誼會第七屆理事，對富泰邨就不聞不問，我睇到陳議員Facebook Rating 唔止一個街坊反映過，富泰同福亨村居民去搵佢傾野既時候就即刻話好忙，唔怪之得既，哈爾濱好需要你呀陳議員，你返上去關心下祖國同胞啦，咪撚留係屯門呃人工呀。

係咪好疑惑點解我會知咁多野呢？
想知更多，請繼續瘋傳比身邊街坊＆推post 推到上熱門~

風向毛

你話係咪係囉，我開個ｐｏｓｔ唔通要你批咩ｏｎ９９

支持豪仔

1號

自推

支持1號

一號

支持1號，踢走工聯會

未完待續，大家幫推post

推，明天繼續

推1號豪仔

比人話完我係風向毛有D嬲嬲地毛你老母呀毛，你葡萄我開第二個post 既click rate都多過你就過主dllm

成條邨既街坊都知，因為陳議員搞大左佢個肚，焗住陳議員要同佢結婚，瘋傳陳議員同佢老婆結婚，擺酒唔夠錢找數要問岳父借，唔知佢而家找清左筆數未呢？

結婚周年：１１年９月２０號
大女，陳穎，１２年３月８號出世（結婚半年就出世，擺到明奉子成婚啦）
細女，陳悅，１４年４月１０號出世
地址：邁亞美海灣

有一位呀姐，係陳議員富泰愛將：楊玉鳳Eva Yeung （睇到第二張相個樣就想嘔）富泰居民協會話事人，健泰樓互助委員會個主席，有街坊媽媽爆料，成個協會最八婆就係佢，佢知道最多陳議員秘密，成日周圍爆料比人地聽我相信以下單料應該都係佢本人爆出黎

＂有位富泰街坊爆料，最近去外地旅行，在香港機場見到陳議員（佢咁中意打卡，富泰街坊好難認唔出佢）同佢現任靚女秘書當眾親熱＂

緊係啦，陳議員結婚都係為左升官發財，唔通仲同你講真愛咩，岳父咁有錢，做乜都得啦。佢老婆好靚女，但好易呷醋，所以成日監視陳議員出席活動，咁靚既老婆都仲要出去同小三旅遊，究竟佢老婆知唔知呢件事呢？

大家估下佢隻右手似放係邊個位置。。？

陳議員身邊美女如云，佢老婆真係好慘，日日係屋企湊女，出面發生緊咩事都唔知。。。有無人肯丟呢條ｌｉｎｋ比佢老婆睇下

綠過班狗既綠帽，好彩我條女唔會咁對我

推上返水未個post?

推下先 仲有野要講遲啲

推呀推

甴近平

推呀

甴曱平推

曱甴大佬平哥

推呀喂

推

啱啱收到選舉通知信
諗住搵佢資料之後就搵到呢個post
不過望到佢個政綱，係呃到好多人
係針住富泰人啲口味，雖然最後應該做到一樣都偷笑，但我估好多偽中立會好buy佢

利申 唔會投佢

幫手推爆佢

幫豪仔宣傳會唔會違法

我唔清楚何國豪個邊係點樣，但你可以幫推post推到全連登都識陳XX

岩岩聽到陳X偉佢宣傳好火

仲話咩令社區回復穩定

dllm同何妖咁撚熟咁

up

陳已完用鄉下話拉票呀

有無人睇到有人貼打卡陳啲衰野
之後對家第二日就入信箱用啲假文宣話豪仔

有無人有方法

Once you go black 打卡陳XX

果件楊XX唔係富泰居民協會話事人，有另一個呀姐，果個先係背後話事人

富泰居民 推

推， 富泰街坊 明天請投1號 請投 一號肥豪

富泰友唔係想投俾呢件廢物下話？

好驚啊阿豪輸
老母都話佢唔係好主動

起身投票，踢走打卡陳

起身投票 投 1號啦

投完，Y隊唔係好多人，擔心

今朝我Y隊個半鐘wo